記住副Gear 唔係最重要

唔好為左佢無左條命